## FinAPI - Financeira


### Requisitos

- [x] Deve ser possível criar uma conta .
- [x] Deve ser possível buscar o extrato bancário do cliente.
- [x] Deve ser possível realizar um depósito.
- [x] Deve ser possível realizar um saque.
- [x] Deve ser possível buscar extrato bancário do cliente por data.
- [x] Deve ser possível atualizar dados da conta do cliente.
- [x] Deve ser possível obter dados da conta do cliente.
- [x] Deve ser possível deletetar uma conta .
- [x] Deve ser possivel retonar o balanço.
---

### Regras de negócio

- [x] Não deve ser possível cadastrar uma conta com CPF já existente.
- [x]  Não deve ser possível buscar extrato de uma conta não existente.
- [x] Não deve ser possível fazer depósito em uma conta não existente.
- [x] Não deve ser possível fazer saque em uma conta não existente.
- [x] Não deve ser possível fazer saque quando saldo for insuficiente.
- [x] Não deve ser possível excluir uma conta não existente.
- [x] Não deve ser possível retornar o balaço de uma conta não existente.